BE WATER

而家香港已經係烏克蘭軍政府，警察殺紅了眼，大家記得BE WATER，我哋要同佢鬥長命！！